劉業強開記招割蓆 呼籲守在村界

劉後主講到明有「別有用心人士發放假消息，呼籲所有村民留守村界」，唔想見到城鄉矛盾加劇。顯然成個劇本都係由何君堯的「君事派」想拉成個鄉議局落水，而劉後主行得出來割蓆，各位巴打絲打識做啦

差佬出禁止及反對公眾集會通知書，就係想let them fight、激化矛盾，就係想唔做嘢又收到效果，過去一個月大家已經睇到不分政治立場，佢地幾咁黑心。

推

十八鄉鄉委會主席：出信係因為見到之前遊行後都會有暴力衝突，唔想見到有人入村，入村一定村民會守村。

大家全個記招睇啊！！！！好重要！！！
警察根本想鄉議局死，今次警黑合作，唔係警鄉黑合作啊

割得唔夠，後主即係後主

件牛屎佬串撚到

Push

搞手可以既話麻煩揾鄉事派傾下計

牛屎佬打完人又要驚 比人恥笑成世

鄉紳同鄉黑係兩堆人
我地同候志強果班有計傾的

搞手得一個，何議員

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

別有用心的人挑動城鄉矛盾
可以既話請直指何君堯
邊幾條村同意

想洗白就矛頭對準何妖

好睇

中共一齊想做鄉紳勢力 佢地本身就真係純粹本土利益集團 何君堯就明顯係中共棋子 何妖喺發叔未死嗰陣已經做緊野

請求元朗六鄉丶劉業強丶不反對通知書申請人開會

都唔敢明割啦，何妖條仆街有中聯辦照，而且佢既支持者曾樹和都係元朗猛人，始終唔係完全無勢力，難權衝輕重～

如果咁有power 我做咗保安局局長啦
明寸錄音機喎

我響Office忍唔住大聲笑咗出嚟

push